一人一首唔出名但又好聽嘅歌

成隻the key 冇plug 過嘅歌

幾得意首歌

黎曉陽好正架

第一首好聽D

party with TL值得更紅

yes 第一隻好聽我都覺 但講完成度兩隻都好高 第二隻係好罕有既blues rock+許冠傑既玩法